{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6849&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔인터불고원주"
    },
    "text": "インターブルゴはスペイン語で「皆の心と志を共にする和やかな村」という意味が込められている自然休養地で、自然の中でリラックスできる特級ホテルです。 当ホテルは客室だけでなくゴルフ場、レストラン、ウェディングホール、宴会場など様々な施設を備えており、お客様に品格の高いサービスを提供しております。 当ホテルは原州駅から車で7分の距離に位置し、原州歴史博物館までは車で5分、雉岳民俗博物館までは車で9分の距離に位置しています。 インターブルゴは環境保護に積極的に参加するために2023年7月3日から使い捨て用品の提供を制限する予定だと公示しました。 また、チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前0時までで、客室内には無料Wi-Fiが提供され、禁煙政策が施行されます。 夜は有料で歯磨き粉や歯ブラシも利用できます。 駐車は無料で利用でき、各客室ごとに駐車スペースを提供しています。 また、お荷物のお預かりも可能です。 インターブルゴにはレストラン、カフェ、バー、フィットネスセンター、プール、サウナ、ゴルフ場、宴会場、旅行代理店、フラワーショップなど様々な施設があります。 朝食はカフェテリアで提供され、価格は4歳以上からは一人当たり25,000ウォン、8歳以上から3歳以下までは5,000ウォン、3歳以上から7歳以下までは7,000ウォンです。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 また、画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に特定の客室とベッドタイプを保証するものではありません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "インターブルゴは何語で何を意味していますか？",
            "answer": "インターブルゴはスペイン語で「皆の心と志を共にする和やかな村」という意味が込められています。"
        },
        {
            "question": "インターブルゴはどのような施設がありますか？",
            "answer": "インターブルゴにはゴルフ場、レストラン、ウェディングホール、宴会場など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "インターブルゴは原州駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "インターブルゴは原州駅から車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "インターブルゴの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "インターブルゴの近くには原州歴史博物館や雉岳民俗博物館などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "インターブルゴは環境保護にどのように参加していますか？",
            "answer": "インターブルゴは2023年7月3日から使い捨て用品の提供を制限する予定で、環境保護に積極的に参加しています。"
        },
        {
            "question": "インターブルゴのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "インターブルゴのチェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "インターブルゴの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "インターブルゴの客室には無料Wi-Fiが提供され、禁煙政策が施行されています。また、有料で歯磨き粉や歯ブラシも利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターブルゴでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、インターブルゴでは駐車場を無料で利用することができます。各客室ごとに駐車スペースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "インターブルゴにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "インターブルゴにはレストラン、カフェ、バー、フィットネスセンター、プール、サウナ、ゴルフ場、宴会場、旅行代理店、フラワーショップなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "インターブルゴの朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "インターブルゴの朝食はカフェテリアで提供されており、価格は4歳以上からは一人当たり25,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 563
    }
}